想問下大家有冇興趣玩緣份計劃阿？

之前見到連登有一個，但係最後都停止運作

如果大家有興趣，我整嗰俾大家啦
希望可以解決到以前嘅缺點啦，例如男多女少嘅問題啦

不過如果大家真係有興趣，想響之前整一輪測試，想邀請大家試玩去幫我收集數據
呢一個測試會響聖誕前舉行，等大家有人陪住過聖誕

但係大家有冇興趣先？

整左先講

5 p計劃

點解決男多女少？

你就5p，其實你咁樣講一啲都唔好笑囉

我諗緊個方法，但係要試

所以點解我話會想整一輪測試先

無話要好笑wo 不過覺得你呢d人要咁黎識女好撚可卑姐

無得解決架
樓主一個人： 幾女 你地成班男： 1女

5p就5p啦 屌你老母

我會盡快

不過見到啲留言

全部男點分配

香港最大同性戀論壇交配計劃

支持

毒撚圍爐計劃

全男咪啱撚晒呢到囉，咁撚多gay佬

連登大把女

聖誕節暖粒粒，玩劍

呃閪屌遊戲

BTW，有諗過sheshe，hehe本身有好多app，sheshe得btf，同埋btf18以下冇得玩

而家個網站趕唔切聖誕前

我想大家聖誕真係有人陪阿，而家改緊用google form

有冇人識得google sheet 郵件合併 ？